點先練到21分鐘4800

真係好撚辛苦，跑極都好似冇乜進步咁
可能自己一個跑逼得唔夠勁，而家4800得24 5分鐘左右
想問下玩開長跑既巴打有冇咩方法比我試？

真係好撚辛苦，跑極都好似冇乜進步咁
可能自己一個跑逼得唔夠勁，而家4800得245分鐘左右
想問下玩開長跑既巴打有冇咩方法比我試？

跑快d 味得

因為你唔夠決心 唔夠意志 想得到更多 就要捨棄更多 明白呢個道理之後 你就會進步

人地跑10k都係30分鐘

你跑4k都25分鐘你唔撚好死左佢?

分program 咁跑
例如:5組1000/10組400
中間休息數分鐘

世界紀錄都係26分幾嘖

屬中長跑項目的紀嘉文近年一直受傷患影響，他之前以大半年時間用不同方式如游泳、瑜伽、跑山回復狀態，今年中他已經復出賽場，並跑出滿意成績，向外界宣佈「他回來了」！9月時在柏林馬拉松以2小時37分49秒完，下月會到福岡馬拉松再度挑戰全馬！近月均寓賽於操的他，本月底會出戰「聯合國兒童基金會慈善跑」10公里賽事，直言想於這次賽事中挑戰香港紀錄，目前香港男子10公里香港紀錄由前三鐵代表李致和做出的31分17秒，紀嘉文10公里最佳時間為31分26秒，相當接近香港紀錄。

唔知點解要用d紀錄級既時間黎同普通連登仔比
4.8k 跑21分鐘絕對唔係廢唔係易

操班？

你都答左自己 跑4800就係靠意志力頂硬上

消防定救護？

連登仔可以單手游出公海架嘛
21分鐘跑4.8k有幾難

係裡面日日咁操
自然就跑到

等冬天先跑

救護啦，消防係要20:30。

操班比人當狗咁操，個個都跑到啦屌。

其實就係驚入到去太撚痛苦，想打好個底先入去

操消防，但想試21分鐘得唔得先

入去之前有23分就夠，入到去會教跑姿同跑唔同programme ，之後得自然然會跑到

就算跑咩時間都好，辛苦係必然，不用那麼細

如果入去之前唔夠23會點

衝interval

咁咪入唔到

跑唔到21分都幾渣

跑快幾步

我無練過，4k 16分內

咁快練？

入去之前就玩下hea下，最緊要係屌多d女同食好野（真係食野）。入去頭一個月冇得出街，禁慾加食閪飯。

入到去練到你唔想練啦頂。

叫樓主跑30分10k 果班我驚連1h都未必得

入到去跟唔到好礙眼驚

自問太渣唔得，我唔係專項跑步sor

岩岩跑完5k 先18分鐘

巴打住邊頭，可否帶我跑

巴打現職？

入去前跑23分你一定唔會包尾
1個月內包你自自然然會跑到21分，包你有短假放

樓上話頭，有女好屌有好野食好野，唔係到時你後悔

我都明，不過驚唔操好啲個底入到去比人屌死
到時分分鐘仲後悔

放心 入到去跑31 出黎果陣19分都唔係啲咩新鮮事
迫出黎

步操好，生活好

兄弟
你係能力係咁就係咁
做係努力有飯食咩

你岩，不過而家我既能力可以再谷高未到頂
多謝巴打勉勵

講笑咋屌
我都想跑到
依家仲練緊想考紀律部隊
巴打正能量

明白晒

身邊識個消防一齊操開跑
佢未入之前都得廿四鬆啲
而加已經出左嚟做左成年，入去前廿三四夠

認真答 食下禁藥 谷到自己跑足全力

呢啲始終外力，我想好似其他人咁靠自己達到
雖然好撚蠢但係我選擇咁做

多d練interval就ok,抬腿，擺動，呼吸都好重要

21分唔難，18分先難

跑快d 就得

入到班日跑夜跑自然得

3000 14分鐘，抖2分鐘
再跑3000 14分鐘夠唔夠

日跑夜跑 加埋interval
2209去到1909出消防班
係入面算慢

屌到底操班係乜撚野世界來